是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

狗飯

咖喱

咖哩羊

嘩屌屎

狗糧

☹️

岩你

…

收番埋啦

撈飯正

單機啦屌你

屎水

舊圖嚟

新嫁 點先信！！！

自貼

不美

Ok

紅湯 配上 咖哩